[有圖]入樽迷有無見過香港有得賣?

唔知香港有無？賣幾錢？

做咩負皮? 我無諗住賣架

飛日本買啦

件tee 我有 係日本Jump shop買，香港未見過

我都有，紅色，沖繩買

幾令喎

令你老母閪呀

正臭閪
你老母俾狗屌啊

日本amazon 有

tee jump shop 有。
毛巾都可能係。

毛巾我用緊流川x櫻木果條 正。

男朋友有呢件tee 同埋另一隻款都有
係大阪jump shop度買

香港冇賣架 要搵就要睇下有冇人係group放
係日本jump shop任買，我都買左條毛巾

有冇問佢地？

SLAM DUNK - 4814 DAYS AFTER